有冇90後同我一樣都係冇乜朋友

我畢業一年已經冇哂朋友

me

莫強求

算啦現實來

認同